窮撚，想睇心理醫生，社署心理輔導o唔ok

如題，就黎癲